辣椒油定辣椒醬

成日飲茶都要叫曬兩樣
因為覺得有蒸既點心好似燒賣蝦餃要點辣椒油
煎既好似蘿蔔糕 要點辣椒醬

硬係覺得如果撈亂黎點係好奇怪
定係得我咁奇怪

你不是一個人

辣椒油攞嚟淋,醬攞嚟點

絕對無問題 係要分

你令我諗起強國北方人，食乜都加老乾媽

蝦餃燒賣就咁食先係最好味

辣椒油啲渣先係王道

就咁食都得 咁有時加啲辣過癮下呀嘛

唔係全部都好味 一啲啲

蘿蔔糕一定要配辣辣醬，最好係余均益

除左粉果要辣椒油
其他點心落乜撚辣椒油

點解淨係粉果

佢唔係人係咩

粉麵類呢？

阿婆教落係咁食 由細食到大

油唔辣 得醬會辣

湯麵落油
炒麵落醬

茶樓既豆瓣醬怪味 甜甜地

茶樓啲醬就.....收檔

XO醬

你噏乜鳩

油 唔鐘意醬

you are not alone呀， 文盲！

辣椒油我一路都係自己制， 係就係煩o的要準入好多料，不過m次我整大量夠我食半年。

出面買又多添加劑防腐劑唔太好。

辣椒香港買個o的癈的，次次我都要返大陸揾超勁個o的湖南椒先得。

我同你一樣，其實我係咩醬都唔鍾意
但係平時葵涌廣場食嗰啲撈麵明知佢落辣醬我又食到
基本我係唔喜歡見到啲醬就咁放喺我面前咁點黎食，反而撈埋左其他野喺我唔知嘅情況下食左又OK